大家 reg day 係咪單丁一條友去

冇熟人入自己嗰間 媽呀好邊緣呀

我都係大個啦

我grad啦，grad之前同你講一個，一個我笑足四年嘅笑話好冇？
我見到有呀媽拖住個仔攞學生證同揀O Camp，全程有媽講冇仔講。

我都係一個

大把人1條友

當年都係自己一個人去
其實都係整學生證報ocamp唔洗怕

嗰個仔就係你

認真 早啲到 唔好太遲

今年都見non-ju有
我企counter同新莊吹水
個老母問會唔會影響學業
又問我哋gpa

嗱利申當年遺棄咗老母喺屋企

1個人咪1個人攞

怕咩黎梗4年你都係自己一個

有咩原因

當年遲咗入去發覺咩都爆哂，除非你本身無打算join任何野

有咩問題